壓力爆燈，好想死

點解人哋讀書咁輕鬆，我讀書又忙呢樣嗰樣，抖唔到氣

記極都記唔入腦呀

你唔岩讀書囉

讀咩先
興趣又係咩先

讀咩

just do it

我都係